有無人知邊到仲有 美極歐陸滋味杯（薯蓉）

有無巴絲知邊到仲有美極歐陸滋味杯 （薯蓉）買？
細過成日食 依加去百佳 惠康都搵唔番
脆香洋蔥燴薯蓉 真係無得輸

之前見人淘寶淘翻hk, 不過我唔敢

我都好中意食，我仲send過email去美極問，但冇點覆，又唔敢淘寶

講起呢個牌子 以前細個食過佢隻意粉 細細條咁 以家搵唔返

食過一次又覺得幾好食

見過catgirl淘寶
仲可以睇埋catgirl親身食埋

巴打睇黎都對依隻薯蓉情有獨鍾

係咪紅色架

我問過架啦，而家原廠停左產，美極只係white label 咁賣，所以佢都無辦法

終於知道真相了
睇黎真係想食番都無得食 想搵番之前既回憶都無法子

想食埋catgirl

咁淘寶個d點嚟

同好

大陸重有出，之前買過，同香港差唔多味

我小朋友嗰時成日食既宵夜

巴打係淘番黎 定係起大陸到果D 零售商買?

淘咗洋蔥雞同粟米味幾好食。

我以前成日係惠康買比妹食
我覺得有啲太咸

係呀係呀

絲打 可以share 條link黎嗎

芝士通粉啊

見到有反式脂肪就冇再食

前排屋企人返大陸叫左佢係超市買

美極配美女

其實以前香港賣個D都係雀巢支那廠造